升返啦 冇事啦 牛軍全面進場

入左牛。恒指 ig50 全面爆升
人仔又爆升 今日港女gun爺閪爆升

做左5次牛軍 點都會贏一次。
今次唔會令牛軍失望
殺上280

起碼跌到2萬2先識回一回

冇大升 唔會再跌。
由280 直插落252 brake都冇多用。
點都彈一彈上270

今日閪多過威

我原本都係咁諗，但今次唔係咁簡單，美股帶頭跌

爺閪下星期一G金全面進場

唔再信阿爺，阿爺自身難保

中國邊度仲有錢托，得番把口托好耐

WSJ : 侵侵十一月會面小熊維尼

一陣就bin9你！

今日又贏 屌你

夾死熊軍

好在琴日大手買qq， 今次想唔發達都難！

樓主痴左線

贏錢贏到傻

希望刁種當面屌9 Trump仔

根本 尋日超賣
今日點都升一升

你預小漲就得，大升比較難。

超賣我同意，7%下降騰訊黎講太多。

我留意到樓豬燈到仆街 今次實死無生喇..

又升 又贏✌

where is bear army??
笑死人。
又贏
牛軍上

牛軍high high high

未訓醒？

今日睇升5嚿

睇你地仲敢唔敢入熊

牛軍返黎啦

重有一萬億

星期一又係牛軍勝利之日

你同面仔同一條腸出嚟

麵麵佢要返學。
今日賺到笑。

支持樓主
已經重牛同追蹤樓主

我尾市入左熊

記低曬d熊軍名
聽日一個一個咁上刑台

美股v彈。。
港女尋日跌太多。
今日實升返少少
開市all in 牛

假老母麵行開

牛軍萬歲

升返曬啦

好波250牛爽

249牛過
期指爆升 等收錢

吽吽吽

好撚驚美股今晚仆街

唔會 尋日跌完爆升 証明有g持

夜期爆升。。249牛上

有冇245牛軍？？？

殺呀

今日249牛死